張建宗放哂風 黑警準備做condom喇

唔知獨立調查有幾多狗要祭旗呢？
前線嗰啲自己諗定後路喇
不過唔做狗都唔知你地可以做咩